今時今日，香港好多人身高都有1米9

以前1米8都算好高，而家通街都係

大家講下你哋幾高，男定女

利申：175 男

167 男

176男 希望重有得高

有棍絲?

想屌

195

女仔來講太高啦

190 巴 幾個女友都唔過膊頭

做緊嘢定讀緊書
唔好為出而出pool

大學既話樣唔差唔肥真係一車車衝埋你任你簡

係唔係唔可以着高踭鞋 理想男友身高可唔可以矮過你

187 男

我想識你
高過你

絲，164
男朋友185

你平時好少出街？
港男唔係咁矮

著咗高跟鞋都高唔到我 高妹著咗好正

爆緊咩機
近嚟成日出街啲女唔係好多好高

正正常常都有2米喎
米9唔上唔落了

國外網購啱哂 鬼妹好多大size
仲要平靚宜

ps5又要重課 睇落唔係幾抵玩
部機仲要大部 冇過千呎冇得驚
我都有switch 封柒塵 玩得好攰就冇玩

高妹唔著高跟鞋幾鑊 可以顯著自己完美身材
見過高妹好高都著 好有氣質好有氣場

長裙/短衫短裙
短衫長褲/短衫短褲
高絲一定有好著數 襯咩食都啱哂

唔一定 下半身其實好易操到大隻
你長期跑步加操練分分鐘好快變肌肉腿

劇情驚 玩嚟玩去都唔厭
一諗我玩開好快驚到爆機

俾你知 最少肌肉部份係最難練
因為部份嘅位都要窄 要長遠時間慢慢變成好有型

你好少網購？
平過出面多多聲 唔係淘貨

我玩開幾年 最初完全唔識水滴唔識咁
呢尖房好多大細奇異事出現

可能我老了
鐘情懷舊驚

你幾重先你175.5去到60g仲正常
首先你需要伴先有動力郁得

二十中到尾

後來又肥咗肉
bmi仲正常 少食垃圾嘢

唔會 最初揀啱size先再試身
多數一定啱 網購好多跟國際標準

食多高蛋白菜水果
再飲牛奶豆漿 咁樣易飽

換tg傾 俾你精神支持堅持自己

又唔係肥到暴龍獸咁
一定有啱你心水